宜家係咪冇人會用呢個粗口手勢

樓主曲線話自己唔係人

細個既時候好興，兩隻手一齊做

細個屋企人叫唔好咁舉
又唔講點解

其實呢個代表乜？

插你屎眼好似係

今日lunch 用叫個手勢屌個90後同事，佢竟然話唔明，同枱其他人即刻扮晒後生，個個都話唔知點解